「持續更新」瘦撚增肥計劃

身高 173cm
體重 50kg
年齡 18
職業 學生
性別 男

希望開個post鞭策自己健康地增肥
希望各位可以比啲意見我
包括三餐食乜 運動做啲乜等等

呢個計劃宗旨係健康地增肥
如何必要都唔想食太多M記同埋雪糕
多謝各位支持

跑九個字至一個鐘步先食飯，包肥

加油

暫時都未有任何計劃
希望有巴絲可以提供飲食上嘅建議

午餐同晚餐都係？

身高 180cm
體重 44kg
年齡 廿中
性別 男

巴打有冇諗過自己係生蟲
利申：懷疑自己生蟲

身高 180
體重 60kg
年齡 20頭
做左一排gym，最近開始飲增重粉

有冇巴絲比啲意見

推

172cm
57kg
好撚瘦點增肥好 目標係65

我173得50

做gym啦
180 48kg>67kg

177 50kg 左右
可能而加得4948

180cm
68kg

目標係75

其實咁瘦唔會影響到日常生活咩
我173，之前果排低過50kg覺得自己就快死咁

175
48kg
23
男
留名

178cm 50kg

180 cm 44 kg

利申： 180 cm 76 kg

做gym 啦 無論有冇改變 堅持一個月 一定會重一兩磅 跟住就有動力繼續 唔一定要變成大隻仔 但係會增重到 變返正常厚度
利申：一年先多左8磅

飲大隻佬奶粉包你好快肥

我172得45咋
57好正常囉

點撚樣教康增"肥"呀

增磅增肥，減磅減肥 都未分得清

增肥?到時咪撚後悔